{
  "id": "ADUI",
  "name": "Thiết kế giao diện trên Android",
  "created": "2019-05-04",
  "questions": [
    {
      "question": "System Bar bao gồm các thành phần nào?",
      "answers": [
        "Navigation Bar",
        "Status Bar",
        "Notification Bar",
        "Status Bar và Navigation Bar"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Câu nào sau đây đúng khi nói về Frame layout?",
      "answers": [
        "Frame layout là loại layout luôn lấy tọa độ gốc là top- left và nó xếp chồng view sau lên view trước",
        "Frame layout sắp xếp các view ở chính xác tọa độ mong muốn thông qua các thuộc tính layout_x và layout_y",
        "Frame layout sắp xếp các view theo hàng ngang hoặc hàng dọc, trong một cột hoặc một dòng",
        "Frame layout sắp xếp các view thành các cột và dòng. Mỗi view trong 1 tableRow sẽ là 1 cột"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Trong android, interface được tạo từ các điều khiển gì?",
      "answers": [
        "View và View group",
        "View",
        "Button",
        "View group"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Điều khiển nào sau đây không phải là một layout?",
      "answers": [
        "LeftAlignLayout",
        "RelativeLayout",
        "AbsoluteLayout",
        "RelativeLayout"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Các điều khiển nào sau đây hiển thị trên Navigation Bar?",
      "answers": [
        "Recent",
        "Tất cả phương án đều đúng",
        "Home",
        "Back"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Loại layout nào sau đây luôn dùng để gắn các control ở góc bên trái trên cùng màn hình và không cho phép thay đổi vị trí của các control?",
      "answers": [
        "Frame layout",
        "Table layout",
        "Relative layout",
        "Linear layout"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Khi viết code, ta có thể thiết lập hướng các control trên Linear layout bằng hàm nào?",
      "answers": [
        "setVertical()",
        "setHorizontal()",
        "setDirection()",
        "setOrientation()"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Màn hình Home Screen là màn hình như thế nào?",
      "answers": [
        "Màn hình cung cấp cho người dùng truy cập đến các ứng dụng Mail được cài trên thiết bị",
        "Chứa các folder, widgets hoặc các app shortcuts tùy theo ý người dùng",
        "Màn hình cung cấp cho người dùng truy cập đến các ứng dụng đang chạy gần đây một cách nhanh nhất",
        "Hiển thị toàn bộ ứng dụng được cài trên máy từ Amazon Store, và có thể đưa một ứng dụng bất kỳ ra màn hình Home"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Câu nào đúng khi nói về AutoCompleteTextView?",
      "answers": [
        "Vừa là layout vừa là widget",
        "Thực chất là một Menu",
        "Là một layout",
        "Là một widget"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Đơn vị đo lường không dùng trong Android là?",
      "answers": [
        "Db/dip (Density- independent pixel)",
        "Px (Pixel)",
        "Ptx",
        "Pt (Point)"
      ],
      "correctAnswer": 2
    }
  ]
}